兩個ex一齊搵番我

一個係個幾月前散既 佢因爲放唔低ex而同我分手
我挽留過佢心軟過 又分又合左好多次
最後佢都係放棄左我
嗰段時間傷得我好深
到依家過左個幾月我已經move on左一半
佢又搵番我話散左之後先發現嗰時同我一齊佢好努力逼自己唔諗ex 點知越逼越諗起
到散左之後先發現其實佢放低倒 依家已經del哂佢所有野 完全對佢無感覺
其實我重愛佢 但我好怕再信多佢一次又會比佢hurt多我一次

一個係兩年前散 係我自己對佢已經無感覺而我提出分手既
佢對我好好 我知我同佢一齊既話佢一定會好珍惜我 會盡佢最大既努力比開心我

兩個都無相處上既問題
一個愛我多啲 一個我愛多啲 點算好

ff夠啦，夠鐘返回現實

真嫁 呢兩日既事 夾都無咁橋
兩個都叫我比多次機會佢

算9數
如果真愛 你就唔洗揀
你都係搵個大波既屌多一排算
不過就會浪費多幾年青春 因為遲早會散

唔係就等下一個

唔洗哂自己時間

想點？講啦……你咪當宜家係街市買菜咁咯。邊個好條件咪揀邊個咯

邊個大碌d揀邊個

叫雞屌大波妹算啦屌

有feel個個
冇feel都走唔得遠

下

第一個點會愛你多d
係都第二個

我覺得兩年前果個好似好啲

一定係''一個愛我多啲''

我信樓豬呀因為我都試過比兩個女仔追。 但個次之後就無咩異性緣了

樣靚大波個個囉 仲問

打孖上